有冇人覺得marvel片好撚垃圾

完全係小朋友on99垃圾hero片
正常人睇都應該冇feel

你老母好有feel

強貼留名

咁勁你去拍啦

上唔到位㗎啦儍閪
躝啦懵撚

你最叻咪就係cap人地ig放上連登 仲有咩識姐你？

一套戲推咁撚多個post
煩撚到閪

一次姐
洗唔洗咁小氣

討論下姐
上咩位

覺，DC片有深度同好睇好多

我覺得係avengers垃圾

我唔夠膽話垃圾
但一個角色一個post 真係好撚煩

由你把口講出嚟 真係人唔笑狗都吠

樓主快走

可唔可以舉啲具體例子